# nautilus_open_any_terminal translation file
# Copyright (C) 2024 Stunkymonkey
# This file is distributed under the same license as the nautilus_open_any_terminal package.
# Ben Song <bensongsyz@gmail.com>, 2023-2024.

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nautilus_open_any_terminal\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-01 12:09+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-19 12:00+0800\n"
"Last-Translator: AI Assistant\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Updated\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: nautilus_open_any_terminal.py\n"

#: nautilus_open_any_terminal.py:71 nautilus_open_any_terminal.py:461
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: nautilus_open_any_terminal.py:273
msgid "Open in Remote {}"
msgstr "在远程{}中打开"

#: nautilus_open_any_terminal.py:274
msgid "Open Remote {} in {}"
msgstr "在{}中打开远程{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:275
msgid "Open in Local {}"
msgstr "在本地{}中打开"

#: nautilus_open_any_terminal.py:276
msgid "Open Local {} in {}"
msgstr "在{}中打开本地{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:279
msgid "Open Remote {} Here"
msgstr "在此处打开远程{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:280
msgid "Open Remote {} in This Directory"
msgstr "在此目录中打开远程{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:281
msgid "Open Local {} Here"
msgstr "在此处打开本地{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:282
msgid "Open Local {} in This Directory"
msgstr "在此目录中打开本地{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:291
msgid "Open Remote {}"
msgstr "打开远程 {}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:293
msgid "Open in {}"
msgstr "在{}中打开"

#: nautilus_open_any_terminal.py:294
msgid "Open {} in {}"
msgstr "在{}中打开{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:296
msgid "Open {} Here"
msgstr "在此处打开{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:297
msgid "Open {} in This Directory"
msgstr "在此目录中打开{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:324
msgid "Execute in Remote {}"
msgstr "在远程{}中执行"

#: nautilus_open_any_terminal.py:325
msgid "Execute {} in {} via SSH"
msgstr "通过 SSH 在{}中执行{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:326
msgid "Execute in Local {}"
msgstr "在本地{}中执行"

#: nautilus_open_any_terminal.py:327
msgid "Execute {} in Local {}"
msgstr "在本地{}中执行{}"

#: nautilus_open_any_terminal.py:338
msgid "Execute in {}"
msgstr "在{}中执行"

#: nautilus_open_any_terminal.py:339
msgid "Execute {} in {}"
msgstr "在{}中执行{}"
